馬會宊然全部暫停受注

封盤？

所有都不受注

曼聯主場+1竟然足水

點解既

屌你老母阻人發達

發生咩事

狗會

買外圍囉

係咪封路封到奧脫福

馬會都會死機

好似话死server

屌你老母臭閪

本來想追國米波膽 點知 2:4

，

死開啦大陸狗

仆街又係佔中搞成咁

一日最衰都係佔中

猁回左少少，之前企硬1.57，通常你以為一面倒果d波踢落又未必，博獌不敗

走啦 大陸狗

仲要唔派彩

正常

你未登入咋傻仔